Post你電話入面有咩驚

唔多，但襟玩

完全無人理 笑死

起碼有人俾負評

慘到